臭狐撚其實你知唔知你好撚臭？

本身坐前面都無乜傳過黎，無端端坐我隔離。嘩！臭撚到我

同埋啲口臭撚一樣！有次搭車唔知以為有人放屁，原來係隔離條友訓教張開哂個口

開始明白點解啲人咁鍾意坐出面
而唔坐入去
就係唔想有機會中到啲臭人

試過有個靚女臭狐撚 停咗係汽水機度買嘢飲
仆街成十幾分鐘嗰浸味仲係度
不過最撚勁一定係口臭煙鏟呀叔 真係連呼吸都係罪呀屌！

所以撘巴士要坐車頭

其實佢地真係唔會知 因為習慣左自己陣味

對唔住肥絲下次會打好啲

坐車寧願坐女仔隔離
好過坐阿叔阿伯隔離
阿叔阿伯臭嘅機會比女仔大

我估其實坐出定坐入都一撚樣！佢要你讓行入去你仲仆街正面食哂

嘩屌 諗起都驚過咗十幾分鐘都仲係到，幻想吓係佢隔離係有幾濃烈

呢次buy你

乜原來我block咗你，你都睇到我啲post㗎？係係係Sorry

其實係因為入面污糟

搭巴士長途真係死硬,
開盡2個出風口吹住佢都冇用
好撚臭

坐鐵都坐車頭？

另同令又唔見你識分

我踢波都會帶埋止汗劑 踢完啲人好撚臭我會噴鳩佢地

咁又係阿叔阿伯啲味又係奇奇怪怪，唔單止煙味，啲尿壓味，啲衫酸宿味

左手手指放在兩個鼻孔前，忍耐著直到下車。

我試過搭巴士頂唔順
落下層企算

起碼女仔會噴吓香水
阿叔阿伯連止汗劑都唔噴吓